長沙列車清潔員拾1卡鑽戒 16分鐘後上繳反被罰500元人仔 被公司控「上交不及時」

在內地竟然路不拾遺都被罰！內媒報道，湖南省長沙火車南站一名女清潔員，打掃正在停站的列車時，意外發現了一隻1卡重的鑽戒，交給公司後反被罰款500元人民幣（約593港元）。
該名姓甘清潔員指，當時打掃時間只有20分鐘，是在拖地時發現該鑽戒，但她因為不知道鑽戒是真是假，所以先收了起來。她打掃完上廁所時，組長來電問她是否找到戒指，甘女於是上完廁所後就馬上將戒指上繳公司。

月薪僅3,500元人仔卻被罰500元
甘女從拾到戒指到交給公司，只相隔了短短的16分鐘，連公安都指她及時上交，更讚甘女誠實交出戒指，但公司卻認為她「上交不及時」對她罰款500元人民幣，而公司原本更要罰甘女1,000元（約1,185港元），是警方特別為她求情才只罰了半額，由於甘女的月薪只有3,500元（約4,150港元），這令她難以接受。
據報道指，該枚鑽石戒指重一卡價值上萬元人民幣，是警方押送的一名疑犯時丟失，在長沙南站發現不見了於是向長沙南站派出所尋求協助，最後才從清潔員那裡找到戒指。

底死

你估冇電話嚟會點？

成個車廂都有cam
心撚照啦

係。扮明想落格

我覺得事情唔係咁簡單。
應該係 清潔工收到電話後，
驚閉路電視影到，經理打電話問，做賊心虛。

ON

拐子佬事敗：「見你個仔/女可愛同佢玩吓啫」

講真 條女係中國黎講算中產喇
成4000蚊人工咁多
邊會稀罕

清潔都做到中產係好事定壞事
不過過咗中位數唔代表係中產

是警方押送的一名疑犯時丟失

依家支那收規都要咁厚禮

是警方押送的一名疑犯時丟失？在長沙南站發現不見了於是向長沙南站派出所尋求協助？

係咪其實係警察想偷點知穿煲借故搞出黎ja?

月入多過6億人3倍仲唔係中產係乜